劉細良:港人鬥港人 鎮壓香港兩大原則

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

香港政府只係傀儡comdom ，真正boss係中共

落實五大訴求 止暴制亂

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

政府無能 製暴製亂
落實五大訴求 止暴制亂

政府無能 製暴製亂

落實五大訴求 止暴制亂

人民都係我地呢邊多人啦，佢地邊到有得鬥

黃多過藍
中立個班就更加唔會撚理你

政府無能 製暴製亂

政府無能 香港人忍夠了

立即落實五大訴求 止暴制亂

PUSH

中共黨員死全死

死全家

群眾鬥群眾，之後中共堂而皇之強力鎮壓呀。
一慣嘅手段，用左6，70年都係咁

14億人佢都搞定，唔好睇小對手。

而且對家大佬出咗聲，曱甴平講咗要止暴，姐係個大方向唔會係懷柔政策，都唔會係談判。

我嗅到血腥味